[母親的抉擇] 做醫生你地會做咩專科

利申 只係FF下 下世先做到醫生.

我要做精神科醫生

讀心神探

一定唔做婦科先

唔想做婦科

唔係因為核唔核突問題

而係又見證到一個人毫無理由地被帶到呢個世界

尤其我呢個人唔係正面樂觀得去邊

做精神科窺探下人心 唔錯

呢樣係產科。。。

骨科，想搞得掂痛症
腰痛，坐骨神經痛，膝頭，頸，椎間盤突出，拗柴

A&E

下世努力讀書

下世努力讀書 X2

今世就算博命讀書都唔會讀到醫啦

入到都畢唔到業